97前香港出世，加有Bno嘅人都係英國人

97前香港係英國領土，而Bno係英國護照，所以97前香港出世同有Bno嘅香港人都係英國人，只不過係無居英權姐

你都可以自稱係外星人

事實

香港仲係英國
刑事罪行條例仲有襲擊英女皇罪